今年年初一 呢條友會唔會又上到頭注香？

右3果個

雲加又贏

佢今年會唔會扮雞

又完勝利狗